巴士痴撚線系列

放工好攰 去上層坐低恰左陣被嘈醒
前後隔離三個大大聲講緊電話
屌!

坐下層車轆面對面個四個位，對面條臭閪對腳伸過黎 諗住坐落去佢會縮番d位
屌佢老尾佛系係度㩒電話，搞到我要八字腳摺埋坐

你都識講巴士啦

當睇唔到踩落去
對付痴線佬要痴過佢

我遇過依啲八婆
有下架車急停我一腳無情力踩左落去
佢著涼鞋應該痛到仆直

我知，最慶係佢一d縮少少嘅意思都冇